原來世界上基本上有工業既國家都曾經研發過核武，其實核武係咪唔係咁高科技既野？

五常委有唔出奇

然後以色列 印度 南非（曾經）有都合理
畢業科技都算發達

然後其實台灣同南韓都差少少就成功 但比美國佬發現左
（聽講日本既製造能力同已經擁核冇分別）

然後巴基斯坦呢個落後國家都有 之後連北韓呢d垃圾都有

上網google下 似番少少樣既國家都研發過
有d仲起碼去到6 7成完成 不過多數都係覺得唔抵同埋比美國佬發現而終止

南斯拉夫 羅馬尼亞有
阿根廷 巴西 澳洲都有
連瑞士 瑞典呢d人畜無害既中立國都差唔多成功

黎到近少少 利比亞 伊拉克 伊朗 阿爾及利亞 敘利亞
呢堆都研發過 沙特個土豪又研發過（研發緊？）

其實核武係咪唔係咩高科技野？
好似仲易過整飛機 ✈️ 現代既戰機都係幾個國家研發到

根本個物理原理個個知
係錢料，物料同人的問題

一粒核彈就消滅到地球 小學雞早d 訓啦

做一個費用，保養同處理廢料先貴到仆街

A levels 都識整核彈，最難係核原料

核武唔難整，控制先係技術成份
正如飯人人都識煮，好唔好食又係另一回事

核彈out哂啦都幾十年前既貨
美帝前幾年公開埋激光武器
唔知下一代會係咩形態既武器呢

但有核武+導彈=冇人夠膽打你
炸唔到對方國土 炸9對方入侵既部隊都夠煩

南非當年都整到 伊拉克都差d整到

香港整唔整到？
拎果一萬億黎整核彈威脅中共比我地獨立

啱啦我城仲有核子工程讀 掂晒人才都有埋

核爆個隻鈾係地球唔多，好唔穩定，唔容易儲存，同埋要均勻連爆唔容易，好似係

即係你有鎗 冇人敢打你一樣

而鎗好多非洲國家國民都有

射出去難呀麻

一粒核彈只能毀滅一座城市

中子彈

個重點係一粒已經夠引起核反擊冚球鏟

核武只係一種武器既統稱
如果係原子彈 氫彈 要整唔難
畢竟都已經係幾十年前既科技
但比較新既品種 例如中子彈
就可能真係得大國先造到

欲鍊核彈，必先自宮

核彈係70年前既武器
唯一難度係提純
只要有部轉速高既離心機就得

應該主要問題都係：原料 提煉 存放 維護
技術上加埋要用嘅時候真係觸發到鏈式反應
平時擺係到又要夠安全夠穩定唔會自爆

利申鳩估

氫彈係咪高層次過原子彈
記得果時老毛整到原子彈之後好快研究埋氫彈